突發！689公開批鬥歌手黎瑞恩！

689公開批評黃色經濟圈，批評黎瑞恩開咗8間餐廳，並揭發黎瑞恩老竇係黎智英！

之前見黎瑞恩身型同肥佬黎差唔多，都施疑佢哋有血緣關係，估唔到黎智英係佢父親！

唔好睇黎瑞恩之前公開撐警，原來手足嚟㗎！

樂壇都插手

政治騎劫樂壇!

Well, 一人有一個夢想

笑撚死

都唔知邊個帶頭話要用紅星

同姓就老豆？

一人掟磚會受傷
五人暴動啊太混帳
差人對準咗佢先發射
面部中槍

小恩子變咗性別？

完美表達廢老點接收資訊
佢哋既fc就係啲所謂有地位既人士講就係真，就算寫到明係兒子但個名係女人都當睇唔到

《一人掟磚會受傷》

何以你那天包抄中信 我會咁緊張
誰令我 衝進大堂
何以我跌低趴喺地處 你卻照樣「盅」
狂揼我 警官警長
不知哪個方向 又傳來了開槍
再次擊碎心中的理想
一人掟磚會受傷 五人暴動啊太混帳
差人對準咗佢先發射 面部中槍
商台記者記念媽 議員為割席惆悵
警員老頂想卸走隻鑊 實在太吹脹

黎瑞恩真係手足嚟㗎！

黎瑞恩偽藍

女當仔養

之前以為黎瑞恩係藍屍，原來係偽藍。